{
  "id_query": "21283706",
  "total": 20033,
  "total_current": 200,
  "max_score": 52.611267,
  "origin_question": "Cho em gỏi lúc mới mua máy sẽ có hệ điều hành ios mấy vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 34.297096,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.683365,
      "id": "24115272",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hiện nay cài sẵn hệ điều hành IOS mấy vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ chạy phiên bản hệ điều hành khác nhau, nếu bạn mua máy là lô hàng mới thì có thể sẽ là phiên bản iOS 11 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.973804,
      "id": "24889795",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này đa phần các máy iPhone mới hiện tại bên Thegioididong đều chạy iOS mới nhất hiện nay là iOS 11.2.x bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.34881,
      "id": "25390030",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 được cài hệ điều hành ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra các máy Iphone 6 mới khi active là ios 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.218721,
      "id": "27729479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hệ điều hành của máy lúc mua là IOS 11 sẵn rồi ạ? Hay là mua xong mới bắt đầu nâng cấp?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phiên bản iOS thì tuỳ thuộc vào lô hàng bạn nha. Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS 11 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.544659,
      "id": "24887379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 hiện nay chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra bản hệ điều hành cao nhất trên máy là IOS 11.2.5 bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.979986,
      "id": "24931943",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở cần thơ tgdd máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ . kiểm tra giúp em",
      "answer": "Chào bạn, Đa phần các lô hàng mới điện thoại này bên mình kinh doanh đều chạy hệ điều hành iOS 11 cả rồi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.357468,
      "id": "26661195",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone 6 32G lúc mới active sẽ sử dụng ios mấy?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại mới Active sử dụng chạy IOS 11 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.95795,
      "id": "20061388",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32G vậy hệ điều hành máy chiếm bao nhiêu % GB vậy AD",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 32GB thì hệ điều hành chiếm khoảng 4-5GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.954473,
      "id": "19873181",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy hệ điều hành gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ với máy chạy hệ điều hành  iOS 10 anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.811928,
      "id": "30924938",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là ip6 16gb có chạy hệ điều hành IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ nếu chị nâng cấp máy tại thời điểm này thì máy sẽ được cập nhật lên iOS 12.1, không chọn được iOS 11 chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.794733,
      "id": "24887572",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy hẹ điều hành mấy vậy ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy vào lô hàng và thời gian sản xuất mà sẽ được trang bị IOS 10 hoặc IOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.68099,
      "id": "25590654",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em đang chạy ios 11.2.6 giờ em muốn về lại hệ điều hành 10.3.3 được kh vậy?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.404274,
      "id": "29744947",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào mình giảm hệ điều hành ios xuống đx k ad",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh cần hạ cấp về iOS mấy vậy ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.404274,
      "id": "26944883",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có thể yêu cầu cài hệ điều hành IOS thấp 10.3.3 không?",
      "answer": "Chào bạn,Hệ điều hành này hãng Apple đã chặn không cho hạ xuống nữa nên bên mình không hạ xuống hệ điều hành này được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.333244,
      "id": "23779809",
      "field_search": "question",
      "question": "Mod cho e hỏi xíu.giờ ip 6_bóc hộp là chạy hệ điều hành mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình ước lượng là chạy iOS 11 bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.186861,
      "id": "22707800",
      "field_search": "question",
      "question": "Klq mà ad cho mình hỏi. 2 hệ điệu hành andrd và ios chơi game thì kết nối qua bluetooth có chơi đc với nhau k vậy. 2 máy khác hệ điều hành nhau",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone không hỗ trợ kết nối Bluetooth với điện thoại android nên không thể chơi game qua kết nối Bluetooth được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.138826,
      "id": "21323368",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6plus mắt tiền hơn iphone6 mà sao iPhone6 lại chạy hệ điều hành ios 10 trong khi đó iPhone6plus chỉ chạy hệ điều hành ios 9  zây cho e hỏi máy nào chs game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì cấu hình và tính năng là như nhau bạn nhé. Cả 2 sản phẩm hiện tại đều có thể cập nhật lên phiên bản iOS 10 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.84422,
      "id": "17755505",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là máy này chạy hệ điều hành gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tĩnh, Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện đang sử dụng hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.650042,
      "id": "22535115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi là mình lỡ nâng cấp hệ điều hành IOS 11 rồi mà muốn hạ xuống IOS 10 lại thì sao ạ, may máy tới thegioididong để hạ hệ điều hành được K ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp máy về lại IOS 10 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.54637,
      "id": "23862706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 này khi mua mới bóc hộp 100/ tại thế giới di động thì hệ điều hành là ios mấy..mong quản trị viên tìm hiểu kĩ rồi trả lời. Thnk",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình ước lượng sẽ là iOS 11 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.409369,
      "id": "24359656",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11đã dc kích hoąt san thì máy có chąy châm k ą? Nếu có hệ điều hành mới thì iPhone 6 Có chậm lại không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11 có sẵn hay nấng cấp từ hệ điều hành iOS 10 lên cũng giống nhau bạn nhé. Máy dùng hệ điều hành iOS 11 là tương đối tốt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.398552,
      "id": "19256979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Ip6 hệ điều hành IOS 8 mà sao o đây để IOS 10 Vậy có sự nhầm lẫn về thông tin cấu hình Sp ko vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với các đợt nhập hàng sau thì đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật sản IOS 10 nha bạn và còn về pin thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.318068,
      "id": "20134667",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trên này gì là hệ điều hành ios 10  mà ở ngoài thực tế là ios 9 vậy a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng bạn nhé , bạn vẫn có thể cập nhật máy lên iOS 10.3.2 mới nhất bình thường ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.291948,
      "id": "22330414",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy có nhiều người xài hệ điều hàng Android nhưng họ tải xong thì nó là hệ điều hành IOS  trong khi đó họ dùng samsung. Mik có nên thử ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì chỉ là thay đổi giao diện của máy nha bạn, bạn có thể thay đổi được qua cách tải launcher từ cửa hàng Ch play, tuy nhiên sẽ nặng máy và hao Pin hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.983189,
      "id": "19391125",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mới mua may cai ios mấy aj",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm hiện tại được cài hệ điều hành ios 10 anh nhé, Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (quận/ huyện, tỉnh) để em tìm kiếm hàng giúp  anh.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.940474,
      "id": "27875847",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi muốn mua iphone6 32gb tại cửa hàng là sử dụng hệ điều hành ios 10 hay 11 vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành hiện tại của sản phẩm  này là iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.916634,
      "id": "26330183",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios co lấy đc danb bạ từ gmail của hđh androi ko vậy ac",
      "answer": "Chào bạn,Được bạn nha, bạn vào cài đặt - danh bạ - tài khoản mặc định - chọn tài khoản gmail bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.791517,
      "id": "22530183",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ mang máy ra chạy lại hệ điều hành thì phiên bản sẽ là 10.3.3 hay 11.0.3. xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản vẫn là phiên bản mới nhất chứ không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.75167,
      "id": "30256947",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios 11 nâng lên 12 vậy có bị gì không có lỗi hay hao pin hay gì khác không",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của mình thì hệ điều hành IOS 12 sử dụng khá là tốt và không có bị lỗi trên ạ anh có thể an tâm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.740376,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng Ip6 hệ điều hành iOS 9.1 em muốn nâng lên iOS 10.3.2 thì máy chạy có mượt không ạ, khi nâng cấp có bị mất dữ liệu không ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá IOS 10.3.2 trên máy Iphone 6 vẫn dùng mượt, ổn định ạ; nếu bạn nâng cấp trực tiếp từ cài đặt của máy thì sẽ không bị mất dữ liệu bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.571856,
      "id": "18518355",
      "field_search": "question",
      "question": "mình chưa mua máy nhưng muốn hạ  hệ điều hành iphone iso 9 được ko ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ phiên bản hệ điều hành anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.414722,
      "id": "24664629",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 này mình có cần nhân cấp hệ điều hành ios lên thêm nữa ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn đang chạy phiên bản iOS nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.414528,
      "id": "29905189",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không mua máy tại tgdd, tgdd có hỗ trợ cập nhật hệ điều hành không ?",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc bên em không hỗ trợ được các sản phẩm không mua tại Thegioididong.com chị nha, mong chị thông cảmThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.345146,
      "id": "21637776",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có nên lên hệ điều hành hành 10.3.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với iPhone 6 thì có cấu hình đáp ứng được tốt iOS 10.3.3 nên bạn có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.329967,
      "id": "26862309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi trc ip ko có ram giờ ip6 ram 1g là sao và  thuoc hệ điều hành ios hay android",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm nào cũng sẽ có RAM đó ạ. iPhone 6 32GB chạy trên hệ điều hành iOS anh nha. Anh có thể ra siêu thị để kiểm tra và mua hàng nhé. Anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.121355,
      "id": "24433821",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy hệ điều hành j ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm Iphone 6 này tại Thegioididong.com  là dùng hệ điều hành  iOS 10 đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.116024,
      "id": "18409724",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xem trên lazada thấy con này có hệ điều hành windows có phải vậy ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 chạy hệ điều hành iOS bạn nhé. Không phải chạy windows bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.034708,
      "id": "21286973",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi nếu mới mở hộp iphone 6 32gb thì hệ điều hành là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy đang được trang bị hệ điều hành  iOS 10 anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.010977,
      "id": "21287094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em mới mua iphone 6 32gb máy hệ điêug hành ios 10 nếu muốn nâng lên 10.3.3 thì sao anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra bằng cách vào cài đặt- cài đặt chung- cập nhật phần mềm- bạn bật mạng và chờ hệ thống phản hồi nâng cấp là được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.874178,
      "id": "25101514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi lên hệ điều hành cho iphone có làm mất tin nhắn trong zalo hoặc messenger không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu bạn không xóa thì không làm mất tin nhắn được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.850878,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB xài hệ điều hành ios 11 e mới mua mà giờ máy báo cập nhật lên 12, vậy e có cần cập nhật k ạ? Và khi cập nhật rồi máy có bị ảnh hưởng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh nên cập nhật iOS mới cho máy nếu máy của anh là phiên bản iPhone Quốc tế , khi cập nhật máy không bị lỗi gì anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.600475,
      "id": "24864749",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua máy mới thì ios nó là ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại khi chị mua máy mới, máy chạy  iOS 10 chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.50897,
      "id": "25339369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 thì hệ điều hành mặc định là Ios 11 rồi àh shop? Ko xuống đc thấp hơn àh?",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn phiên bản iOS cao nha. Và không thể hạ về bản thấp hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.368528,
      "id": "26738781",
      "field_search": "question",
      "question": "ủa mọi người cho mình hỏi mua máy mới tinh sao lại có cài sẵn hệ điều hành nhỉ, nay mình mua máy mởi ở tgdđ ko để ý về nhà mới nhớ ra là máy đã cài sẵn",
      "answer": "Chào bạn,Smartphone mới nào cũng đều có sẵn hệ điều hành bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.36348,
      "id": "23541279",
      "field_search": "question",
      "question": "Đọc thông số kỹ thuật ghi là hệ điều hành ios10 sao mua về kích hoạt máy lại là ios11.0.2 vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh đối với các lô hàng mới thì đa số đều đã được hãng cập nhật lên iOS mới nhất rồi anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.23979,
      "id": "23678745",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào anh chị nhân viên , e cần chút tư vấn ạ , hiện tại e xài hệ điều hành ios 11.1.2 , nhưng e thấy nó tệ quá , có cách nào giờ để hạ hệ điều hành xuống 10 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì hiện tại không có cách nào để hạ xuống IOS 10 khi đã cập nhật lên IOS 11 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.117197,
      "id": "26303183",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở phiên bản 8.4.1 của hệ điều hành IOS, máy của mình là iPhone 6 plus, vậy cho mình hỏi là mình có nên cập nhật lên phiên bản 11.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của máy thì đáp ứng được tốt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm và IOS 11.3 được đánh giá khá ổn định lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.090776,
      "id": "26639851",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6 mới chay ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra nếu bạn mua các sản phẩm Iphone 6 mới thì máy sẽ dùng bản IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.012203,
      "id": "19452195",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mới mua ip6duoc cai săn ios 10 chấm mấy j a",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tùy theo lô hàng, iPhone 6 32GB hiện tại khi xuất xưởng đã được hỗ trợ cập nhật IOS 10 trở lên nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.718113,
      "id": "25131828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi: May\" em lúc mới mua là iOS 11.0.3; hôm trước Em mới nâng cấp lên iOS 11.2. 5, nhưng máy tụt pin nhanh quá. Vậy làm cách nào để em trở về lại 11.0.3 như lúc trước ah ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc khi nâng cấp rồi thì hãng không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.525791,
      "id": "22592220",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang dùng iphone 6 và chạy hệ điều hành 10.3.3, thì bây giờ em có nên nâng cấp lên 11.0.3 không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì iOS 11 đã khá ổn định, nên bạn có thể nâng cấp nếu thích nha. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và có thể sẽ có được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.428316,
      "id": "28341711",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ xuống hệ điều hành kg nhỉ Mh lên ios 12 mà nó giật vs chơi game kg mượt như ios 10",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.350271,
      "id": "21606280",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh admin ơi cho e hỏi phiên bản hệ điều hành ios 10.3.3 mình update lên dc ko ? Xin admin hướng dẫn dunm.thank",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể nâng cấp lên iOS 10.3.3 bạn nhé. Để nâng cấp bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cập nhật phần mềm > tải về và nâng cấp lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.331673,
      "id": "26519354",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 này vs bản quốc tế có ji khác nhau ạ Bản quốc tế có sài hệ điều hành ios 11 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy chính hãng quốc tế đó anh, nếu máy anh có thông báo cập nhật thì anh có thể cập nhật hệ điều hành ios 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.209751,
      "id": "23602813",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua về máy này dùng ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mới đập hộp chạy IOS 10 anh nhé. Tuy nhiên, khi anh mở máy thì máy sẽ tự động cập nhật lên phiên bản IOS mới nhất hiện hành anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.190834,
      "id": "31747435",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb máy mới chưa kích hoạt ở thế giới di động lại chạy hệ điều hành ios 12 ạ máy để trong kho chưa kích hoạt em tưởng chỉ ở ios 11 thôi ạ vì ip 6 32gb apple đã ngừng sản xuất rồi mà",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này còn tùy vào từng lô hàng của máy nữa anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.176073,
      "id": "21286856",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32gb hệ điều hành cao nhất là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì hệ điều hành iOS cao nhất là iOS 10.3.3 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.1512,
      "id": "19253627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này chạy ios 10 chấm mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.01298,
      "id": "24850625",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được gần 1 tháng ở Hà Nội, máy chạy ios11 nhưng dùng có hiện tượng lag giật nhẹ. Không biết là do máy lỗi hay hệ điều hành lỗi?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, bạn vui lòng đóng hết ứng dụng ngầm và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.012873,
      "id": "28849048",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 này còn khả năng update hệ điều hành nữa ko admin?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì hiện tại vẫn còn được hỗ trợ cập nhật hệ điều hành nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.927389,
      "id": "27645020",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua máy và dán keo 2 mặt cho hỏi miếng dán có dc bảo hành ko vậy dc dán mấy lần miễn phí vậy",
      "answer": "Chào anh,Miếng dán không bảo hành dán miễn phí ạ. Từ lần dán thứ 2 trở đi anh sẽ được dán lại không qui định số lần chỉ với 15.000đ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.627738,
      "id": "19165517",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ơi máy này ios được mấy năm nữa vậy em?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Em chưa hiểu ios được bao nhiêu lâu nữa là sao vậy chị, chị có thể nói cụ thể hơn để em hỗ trợ chị nha! Và với 2 thông tin còn lại về giá máy có giảm nữa không, máy bán lâu nữa thì em không có thông tin để hỗ trợ chị được, rất mong chị thông cảm nha! Các thông tin này điều là của hãng hết chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.478489,
      "id": "18689118",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G mới ra mắt, chạy trên hệ điều hành ios 10.2.1 ko thích hợp, hay bị lỗi nút âm lượng trong khi mình không chạm vào nó",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn vui lòng thông tin rõ hơn là máy bạn ấn phím âm lượng không nhận hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.352072,
      "id": "21582372",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tắt thông báo nâng cấp hệ điều hành, thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng và sử dụng iCloud > Quản lý Dung lượng của phần dung lượng > Tìm xóa bản cập nhật mới đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.247614,
      "id": "27730453",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy iphone chạy IOS  mấy mới hoạt động mượt mà ios 11.3 hay 11.4 hay 12.0",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện nay phiên bản mượt nhất trong 3 phiên bản bạn nêu là IOS 12 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.145668,
      "id": "23916157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 ở mình là đang ở hệ điều hành ios 10 hay ios 11 ạ, mình xem ở ngoài là ios 11 nhưng vào trong xem chi tiết lại ghi ios 10",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10 máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.101601,
      "id": "21311154",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, mình mua máy ở hệ thống tgdd này khi bị lỗi đem bảo hành ở hệ thống tgdd khác được ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi máy bị lỗi hoặc cần hỗ trợ kỹ thuật bạn có thể ghé lại siêu thị thế giới di động gần nhất là được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.008862,
      "id": "31852919",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này khi mua về lên ios mấy vậy",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này còn tùy vào từng lô hàng ạ, phiên bản cao nhất hiện tại là Ios 12.1.2 chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.978807,
      "id": "24139936",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho mình hỏi tại sao facebook trên iphone 6 của mình không có giao diện mới vậy ạ mặc dù mình đã cập nhật ứng dụng và hệ điều hành mới nhất rồi ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy xóa ứng dụng và cài đặt lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.975065,
      "id": "24524891",
      "field_search": "question",
      "question": "Con máy nay so về cấu hình thì ngang với con máy nào của hệ điều hành androi ạ như samsung và oppo .",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có cấu hình gần tương đương với Galaxy Note 4 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.820133,
      "id": "19405709",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc mới mua máy cài sẵn ios 10 phiên bản nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tùy theo lô hàng, iPhone 6 32GB hiện tại khi xuất xưởng đã được hỗ trợ cập nhật IOS 10 trở lên  nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.675133,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.613299,
      "id": "23661563",
      "field_search": "question",
      "question": "Alo admin cho mình hỏi ip6 ios mấy máy mới khui",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị sẽ tùy lô hàng tuy nhiên đa số đã được cập nhật lên iOS mới nhất rồi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.567984,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.54876,
      "id": "28775642",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy ngày 25 nhưng sài hay bị lag cho em hỏi lỗi máy hay do cập nhật lên cao sẽ bị vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này khi cập nhật lên bản cập nhật mới thì sử dụng tốt và ổn không có bị trạng trên ạ, bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.541546,
      "id": "26935597",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iPhone 4s của mk chạy hệ điều hành iOS 7.1.2 ko tải được Facebook Zalo phải làm sao để có thể tải được ứng dụng ạ . cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải 2 ứng dụng này thì máy có báo lỗi gì không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.382725,
      "id": "24889835",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd ở trà vinh bán iphone 6 chạy hệ diều hành mấy ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, tùy lô hàng nha anh, có lô thì chạy iOS 10, có lô đã chạy iOS 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3621645,
      "id": "28465700",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang sử dụng ip 6 mua tại siêu thị TGDD  nhưng không hiểu sao máy tự động tải cập nhật hệ điều hành mới về và tự cài đặt mỗi khi máy hết pin sập nguồn! Giờ tôi muốn đưa về phiên bản IOS 11. Không biết bên TGDD có hỗ trợ không vậy!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra thì thường khi có cập nhật máy sẽ thông báo lên màn hình chính cho bạn luôn đó ạ; nếu bạn đang đề cập vấn đề hạ cấp IOS thì rất tiếc là bên mình chưa hỗ trợ rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha .Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.358192,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.312678,
      "id": "26493808",
      "field_search": "question",
      "question": "Nge noi hệ điều hanh ios 11 nuot pin lắm hả shop.xai châm",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này giúp cải thiện hiệu năng máy, nhưng khá hao pin bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.262296,
      "id": "31216363",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV, vào đâu để xem phiên bản hệ điều hành của IP6 hả QTV? cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > Cài đặt chung > Giới thiệu > bạn kiểm tra phiên bản hệ điều hành tại đây nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.244191,
      "id": "19620401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy dc cài sẵn ios mấy vậy shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì khi mua tại Thegioididong.com thì sẽ được cài sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.224551,
      "id": "27282243",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi.trên hệ điều hà ios có hổ trợ trình duyệt edge của microsoft như bên android dag có hga ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này là có bạn nha , bạn có thể tham khảo ứng dụng  cho iOS bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.186561,
      "id": "26690922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hệ điều hành ios 11.3  có bị lỗi gì ko mà mình cập nhật về xong sử dụng mà máy tự tắt và khởi động lại. Trường hợp khởi động lại xảy ra thường xuyên trong ngày.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Và IOS 11.3 mình kiểm tra thì không bị lỗi như trên ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.062915,
      "id": "19954680",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi tầm mấy năm nữa thì iphone 6 sẽ lỗi thời vậy ạ????",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này còn tùy vào nhu cầu và cảm nhận của mỗi người nữa anh nha, bên em không thể khảo sát thông tin chính xác cho anh được.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.050351,
      "id": "21881701",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em tải cái gì cũng chậm ì à ì ạch vậy từ lúc mới mua về đã thế rồi, em có được đổi máy mới không. Em mua được 3 tuần ạ",
      "answer": "Chào anh Lịch,Trường hợp trên do không tiếp xúc với sản phẩm cụ thể nên chưa thể tư vấn ngay cho anh được, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được bên em kiểm tra và tư vấn tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.016003,
      "id": "24623143",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mình đang dùng ip6 bản 32g và đã năng cấp lên hệ điều hành ios 11.2.2, giờ bên tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống ios10 được không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.980074,
      "id": "18081322",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi là Iphone khi mà cập nhật phần mềm lên rồi, thì có cập nhật lại hệ điều hành cũ đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện các phiên bản cũ đã bị Apple khóa lại nên khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.866129,
      "id": "19517555",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được mấy ngày thì phát hiện loa ngoài bị rè ..lúc rè lúc không ..Bây h e muốn đổi máy mới khác được không ad ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng kích thước, cùng dung lương, cùng màu sắc, cùng thời gian bảo hành) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp anh ạ. Anh vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Thông tin đến anh! Chúc anh ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.860725,
      "id": "28345963",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ở hệ điều hành ios 11 có sử dụng tốt không,  có mượt không, có nóng không, có chơi game tốt đc không, có mau hết pin không, có bị lag không",
      "answer": "Chào bạn, Máy dùng hệ điều hành iOS 11 dùng tốt , tương đối mượt , không nóng máy, chơi game ổn, không mau hết PIN và không lag bạn nhé. Tuy nhiên với máy này nếu đang dùng iOS 10 thì bạn nên dùng lại ở hệ điều hành này vì hệ điều hành iOS 10 máy dùng mượt hơn nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.806226,
      "id": "17687631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bản 32gb này nếu mua mới thì được cài sẵn iOS mấy vậy QTV, ios 8, 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn, Khi mua sản phẩm này, máy sẽ được cài sẵn iOS 10 bạn nha! Nếu bạn quan tâm, bạn có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ bạn đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7880745,
      "id": "23987191",
      "field_search": "question",
      "question": "HĐH mới nhất hiện tại là IOS mấy vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS chính thức mới nhất hiện tại là iOS 11.2.1 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.596118,
      "id": "25187519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hổm e có gửi c ip 5s đi bảo hành rồi trên hãng gọi xuống báo em là qua tháng3 mới có h tgdđ sẽ hỗ trợ cho e máy để sử dụng là máy giống vậy hay tốt hơn hay tệ hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em cung cấp cho anh một điện thoại tương tự (đã qua sử dụng) để sử dụng tạm thời trong thời gian bảo hành. Chi tiết máy cung cấp anh có thể hỏi nhân viên siêu thị hoặc xem trên giấy tiếp nhận bảo hành/sửa chữa dịch vụ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.503332,
      "id": "21646099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32ghb này lúc mới mua là phiên bản ios 10 hay 10.3.2 vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này đang ở phiên bản iOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.424015,
      "id": "23583694",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi em mua máy iphone6.32gb moi.em trả trước 50%.em co cmnn.blx.vậy mõi tháng em gop bao nhiu.va mấy tháng mới song vậy anh",
      "answer": "Chào anh Huy,Anh tham khảo thử gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 50% góp 9 tháng mỗi tháng 544.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.385178,
      "id": "26394678",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khi mua IP6 này khi active nó sẽ tự động lên IOS mới nhất hay là chạy IOS 8 ban đầu của nó ạ. Em tính mua nhưng sợ lên IOS 11 may chậm",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn iOS 11 nha bạn. Vói iPhone 6 khi cập nhật iOS 11.3 thì máy vẫn hoạt động ổn định và mượt mà bạn nha. Nên bạn có thể an tâm về hiệu năng máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3345785,
      "id": "31329156",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi . hiện tại e xai dk 4 năm đang để pb ios 8 . vậy nay e updel thì sẽ lên ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện khi bạn update máy sẽ lên thẳng bản IOS 12.1 bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.243058,
      "id": "25899704",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em mới mua ip 6 hồi đầu tuần mà lỡ tay cập nhập lên ios 11.2.6 giờ em muốn trở về 11.2.1 như lúc mới mua về thì có được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc bên Apple không hỗ trợ hạ cấp về iOS 11.2.1 được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.154049,
      "id": "27121992",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy 1 tuần  lúc mua máy có sẵn ios 11.3 . Mình vừa mở máy lên thì nó yêu cầu cập nhật lên ios 11.3.1 mình bấm để sau thì nó ghi là sẽ tự update nếu mình sạc từ 23h đến 5h sáng , mình mới xài k bt cái này là gì hết . Cho mình hỏi luôn là ios 11.3.1 có mượt như ios 11.3 k ? Mong ad trả lời sớm",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này giúp:-Cải thiện tính bảo mật của iPhone/ iPad.-Sửa lỗi không sử dụng được cảm ứng trên iPhone 8 nếu như bị thay bằng màn hình không chính hãng.Ngoài ra, máy sẽ tự update nếu bạn cắm sạc trong khoảng thời gian từ 23h đến 5h sáng và có kết nối wifi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.138771,
      "id": "18278857",
      "field_search": "question",
      "question": "ad giúp em với..mới mua máy đang chạy ios 10.2.1..vậy có nên cho lên 3 ko..cái nào mượt hơn..em ko chơi game",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Theo cảm nhận của mình thì tốc độ sử dụng của 2 phiên bản là khá tương đồng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.056954,
      "id": "32620534",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 này khi chơi PUBG thì máy sẽ chơi được bao lâu mấy sẽ hết pin",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin tuy nhiên sẽ tùy vào tác vụ sử dụng, độ sáng màn hình và kết nối mạng mà sẽ có sự chênh lệch đó ạ. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.041222,
      "id": "19680987",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của mình đang ở ios 9.3.2 nếu factory reset thì sẽ về ios mấy?,",
      "answer": "Chào bạn,Thao tác này không hạ IOS của máy xuống bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.007833,
      "id": "28736674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 giờ ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện máy được hỗ trợ cập nhật lên cao nhất iOS 11.4 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.908689,
      "id": "26408987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy mới kiêm tra thấy co ios 11.2.5 đây la phien ban của máy hay ko vậy",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn thấy máy để iOS 11.2.5 thì đây là phiên bản hệ điều hành mà máy bạn đang dùng đó bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.855863,
      "id": "30181285",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua mà lúc có chuôg lúc k với đứg máy nửa.e có đx trả máy lại và hoàn tiền k",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này cần phải kiểm tra trực tiếp máy mới được ạ, dạ tốt nhất chị vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra Trực tiếp trên máy và hỗ trợ thông tin sau cho chị nhé.  Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.848606,
      "id": "26835628",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mua máy thì khi active máy. Máy sẽ chạy IOS Máy ạ. Ios 8 hoặc 9 được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này giờ bạn mua bên mình là lô hàng mới sẽ chạy hệ điều hành iOS 11 bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.829502,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.765013,
      "id": "27635488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 32g sau độ sáng khi e điều chỉnh ở 1 mức rồi mà nó cứ tự điều chỉnh độ sáng lúc sáng lúc tối hoài vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Thích nghi màn hình > bạn tắt độ sáng tự động là được nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.752669,
      "id": "27522455",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lúc mới lên kệ giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ giá sản phẩm khoảng  8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7258415,
      "id": "28876329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 nhưng khi chơi game được một lúc thì máy nóng lên, cho em hỏi tại sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chơi game là tác vụ nặng, và máy được thiết kế bằng kim loại nên sẽ nhanh nóng lên là điều bình thường tuy nhiên không ảnh hưởng gì đến máy bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.709368,
      "id": "23994196",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi máy em mới mua chay ios 11.0.3 giờ em muốn xuống ios 10.3,3 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.615126,
      "id": "20876521",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e lúc có người gọi đến lúc có chuông lúc Ko có vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem có dc hay không. Nếu vẫn không dc thì bạn phản hồi tại đây để bên mình tiếp tục hỗ trợ cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.60579,
      "id": "26952979",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang sử dụng ios 11.2.6 có nên cập nhật lên ios 11.3.1 không, em mới mua máy ở siêu thị ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đã chạy IOS 11 rồi thì bạn nên cập nhật lên IOS 11 bản cập nhật ( 11.3.1) để chạy được ổn hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.526621,
      "id": "21874334",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi: Mình muốn Restore lại Iphone qua Itunes. Máy mình hiện tại đang ở ios 10.3.3. Vậy khi Restore xong qua itunes thì iphone sẽ ở phiên bản hiện tại là 10.3.3 hay sẽ tự động lên ios 11 mới nhất? Thank",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn restore máy qua itunes, thì máy sẽ cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.520189,
      "id": "22405274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 chấm mấy vậy!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.489794,
      "id": "30678108",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể góp 2 mấy mot lúc được được không vậy?",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh có thể mua trả góp hai sản phẩm cùng 1 lúc được ạ, nhưng anh nên mua trả góp với hai công ty tài chính khác nhau để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Anh vui lòng mang chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe ghé siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ mua hàng ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.487184,
      "id": "26028693",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em hết bảo hành máy ip mua ở tgdd lúc pin hỏng thì có mang đến siêu thị thay pin được k",
      "answer": "Chào bạn,Thế giới di động không hỗ trợ thay pin nhé. Nhưng nếu bạn mua máy bên mình thì bên mình sẽ hỗ trợ bạn gửi trung tâm bảo hành của hãng để kiểm tra máy nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.449588,
      "id": "31107562",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 2 mấy một lúc có trả truoc",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp 1 lúc 2 Điện thoại với 2 Công ty tài chính khác nhau được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.404767,
      "id": "21099771",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx49636351447 em muôn kiêm tra mấy bao hành",
      "answer": "Rất tiếc hiện tại với số IMEI anh cung cấp bên em không tìm thấy thông tin ạ! Anh vui lòng kiểm tra lại giúp em ạ, anh lưu ý bên em chỉ kiểm tra được nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thôi anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.363583,
      "id": "29845241",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi máy em lúc sáng lúc tối màng hình là sao vậy anh",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em tắt độ sáng tự động của máy sau đó thử lại xem sao ạ, anh thao tác Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3572855,
      "id": "31176057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc reset lại máy sao em không tải app store được vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trường hợp chị tải ứng dụng không được thì máy có hiện lên thông báo lỗi gì không ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ chị để bên mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.301477,
      "id": "28111384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi máy em bị hở ron màn hình vậy bên mình có sửa ko ạ? Máy em còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2954235,
      "id": "29302892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy còn bảo hành 6 tháng thì pin chai 2% có được đi bảo hành thay pin mới không ạ máy mới mua còn bảo hành chính hãng apple iphone 6 ak",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh, bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm nên không thể hỗ trợ anh được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.232049,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.221128,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy IOS mấy vậy ở tất cả các cửa hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì đang chạy hệ điều hành IOS 11 đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.164561,
      "id": "24713138",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi e mua cái oppo f5 lúc 23/12/2017 nếu bán lại giá sẽ còn nhiêu z admin",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể thông tin chính xác giá sản phẩm lúc mua giúp em được không ạ? Nếu như anh không nhớ thì mình có thể thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ anh kiểm tra anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.14039,
      "id": "22559066",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi máy em mới mua được hơn 1 tháng mà loa có lúc nó tự nhiên im  không phát ra tiếng phải tắt nguồn bật lên loa mới lên",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.083612,
      "id": "27889747",
      "field_search": "question",
      "question": "Đập hộp là ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào bạn Đa phần các máy sẽ chạy iOS mới là 11.4 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.043583,
      "id": "17527833",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là lúc trước em đã mua samsung a5 lúc mới ra và được quà loa samsung đổi màu.Giờ em muốn bán máy và đổi sang máy iphone 6 32gb ạ thì em bù khoảng nhiu thế qtv",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.035139,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.008848,
      "id": "28690103",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp máy mới trong hộp luôn hay máy đổi bảo hành vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh mua trả góp sản phẩm trên là máy mới nguyên seal 100% ạ , tuy nhiên anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi suất giúp anh nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9803915,
      "id": "24126875",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua lại của người khác. Còn bh đến tháng 2 2018 tại tgdd. Mình có được tgdd bảo hành không hay phải liên hệ chủ cũ? Bh có được đổi máy mới không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm đổi trả thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.956488,
      "id": "26441131",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang bán tại cửa hàng được cài sẵn iOS mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện thì bản IOS là bản IOS 11 anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh siêu thị khu vực của anh có hàng không anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.919574,
      "id": "21714459",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình mới mua có lúc sạc đc có lúc sạc k đc",
      "answer": "Chào anh Lực,Trường hợp này, anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra và hỗ trợ anh cụ thể anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.918145,
      "id": "23086992",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tải app về máy ko đc. Mới đầu hiện mk iclou em dang nhap mk vào rồi nó hiện điều khoản mới bắt mình đọc và chấp nhận điều khoản mới rồi rồi mới cho tải.  khi chấp nhận xong thì nó báo lỗi. Và ko tải đc app. Ad xem máy em gặp tình trạng gì vậy . Và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn Bạn vui lòng chụp ảnh lại màn hình thông báo lỗi đó để mình kiểm tra dùm bạn nhé.  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.915504,
      "id": "30170542",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy hiện tại dùng ios mấy z",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào lô hàng của máy mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng nên rất khó xác định được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.914353,
      "id": "21589173",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e gỏi ip se imei xxxx43071568559 mua ở tgdd chính hãng 11tr990j vậy bh bán lại cho tgdd đc bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh còn khoảng 5.396.000đ ạ! Khi đi trả máy, anh nhớ mang đầy đủ hộp sản phẩm, phụ kiện đi kèm và quà khuyến mãi (nếu có) để tránh mất thêm phí ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9069,
      "id": "27215009",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mặc đinh ios mấy ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với các lô hàng mới thì máy đã được hãng cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.901117,
      "id": "22755882",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em bị hư phần cứng còn bảo hành gửi hãng r tầm khoảng chừng nào mới có kết quả??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này thời gian bảo hành bên Hãng là khoảng 7 - 14 ngày mới có kết quả bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.868042,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.849808,
      "id": "21826519",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua iPhone 6 ở TG D Đ Tứ Kỳ được hơn 1 năm. Mấy hôm nay khi tải và cài đặt trò cờ tướng, khi chơi có lúc máy tự tắt, mãi mới khởi động được. Xin anh em cho biết nguyên nhân là gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột nên bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.844938,
      "id": "23790248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua ip6 32 gb còn bảo hành 9 tháng 21 ngày h em muốn bán lại thì được bao nhiêu vậy??",
      "answer": "Chào chị,  CHị có thể cung cấp giá máy và số IMEI (*#06#) để bên em kiểm tra thời gian mua chính xác hơn và hỗ trợ chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.836071,
      "id": "17837494",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không là iOS 9 mà bay lên IOS 10 nhỉ,  như vậy sẽ nặng máy lắm,  thao tác không mượt ad?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với phiên bản mới nhất là IOS 10 cho nên các dòng sản phẩm lô hàng mới hỗ trợ cập nhật phiên bản mới, với phiên bản này theo mình đánh giá máy sử dụng khá mượt không bị lag nhé bạn.Thân chào bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.817051,
      "id": "18198184",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em ko mua ở hệ thống tgdd vậy e mang ra hỗ trợ phần mềm được không ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn yên tâm có thể đến Thegioididong.com để bên mình hỗ trợ tốt nhất trong khả năng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7892885,
      "id": "20985891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sử dụng máy iphone 6 thì bị sập nguồn bật lên không được,mua từ đầu tháng 7.Nếu đem ra sẽ được bảo hành hay đổi máy mới ?",
      "answer": "Chào chị Oanh,Nếu lỗi từ nhà sản xuất và sử dụng trong 1 tháng đầu thì bên em sẽ hỗ trợ đổi sản phẩm tương đương. Còn nếu đã qua tháng thứ 2 thì bên em gửi bảo hành chị nhé. Chị mang ra siêu thị bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.750031,
      "id": "22409064",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua điện thoại iphon6 32g ở tgdd vào ngày 1/10/2017 cho e hỏi đt này sài pin khoảng mấy tiếng thi nó sẽ hết pin, chứ đt em mua chỉ sài được 1 ngày 23h ngày này sạc pin thì đến 21h ngày mai sẽ hết pin",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào cách dùng của bạn , dùng nhiều hay ít , dùng Wifi hay 3G , bật độ sáng màn hình sáng hay mờ , âm thanh loa lớn hay nhỏ mà thời gian dùng PIN sẽ khác nhau chứ không cố định bạn nhé. Nếu bạn dùng liên tục cho chơi game thì dùng được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.740992,
      "id": "27459447",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua được 2 tuần rồi. Lúc mua giá là 6tr990 bâyh muốn trả lại thì tgdđ sẽ mua lại với giá bao nhiêu ạ. Máy còn mới 100% không trầy xước gì hết nhé.",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị rơi vỡ, vô nước thì bên em hỗ trợ hoàn lại tiền khoảng 5.592.000đ anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.727559,
      "id": "21110189",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được hơn hai tháng máy bị lỗi không nhận sim không cập nhật phần mềm và tự tuột pin hôm qua em có đem máy xuống tgdd và được yêu cầu gửi hãng bảo hành vậy cho em hỏi nếu như lỗi là do nhà sản xuất thì em có được đổi máy mới không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.678348,
      "id": "28742937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy để như vậy là ntn ạ? PIN sạc tầm hơn 2 tiếng mới đầy và sử dụng cũng mau hết pin hơn lúc mới ạ....",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn sạc 2 giờ đầy PIN là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Tình trạng PIN trên mới chỉ là chức năng Beta của Apple nên có thể chưa chính xác .Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.666996,
      "id": "21679973",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua sao nhanh hao pin vậy ac",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Không biết là máy bạn dùng trong thời gian bao lâu ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.657239,
      "id": "29595368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy giá vậy mới hay cũ ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá anh đang xem là giá máy mớ 100% đó anh nha.chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.587114,
      "id": "28889140",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua đt ip6 xài 1 hôm nhưng cảm ứng k tốt lắm lúc ngon lúc k ăn.mình có thể đổi máy mới dc k shop",
      "answer": "Chào anh. Dạ, trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp nha anh. Nếu sản phẩm mình có tình trạng lỗi kỹ thuật do nhà sản xuất đưa ra thì trong tháng đầu bên em hỗ trợ 1 đổi 1 máy tương đương nha anh. Nếu máy anh mua bên em anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em gần nhà mình nhất để bên em hỗ trợ mình anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.586143,
      "id": "24759792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 bên ad đang chạy ios mấy z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy lô hàng mà sẽ có phiên bản IOS tương ứng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.577713,
      "id": "27894563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 . 32 này mới thì  chạy ios 11 mấy ạ .của mình sao lại 11.4",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng bạn nha, với các lô hàng mới hơn thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS cao hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.535414,
      "id": "27923637",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy e mới mua lúc trưa mà sao kết nối Wi-Fi tải vedeo về sao chậm quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định ạ, bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.511325,
      "id": "19856050",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là chưa ACTIVE và NGUYÊN SEAL đúng không bn? Nếu lúc mua mình có thể kiểm tra tình trạng active của máy ntn? Kích hoạt xong kiểm tra tình trạng bảo hành sẽ tính từ ngày mình active phải ko bn?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB mới được kinh doanh bên mình là sản phẩm nguyên seal, chưa Active và khi mua bạn có thể kiểm tra và khi Active thì sẽ tính thời gian bảo hành nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.496014,
      "id": "23280407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình mới mua hôm qua đc cài sẵn ios 11.0.3 bây giờ có bản cập nhật mới ios 11.1.2 có nên Lên ko",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy cập nhật máy lên phiên bản mới , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa rồi hãy cập nhật để phần mềm được hoàn hỉnh hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.490621,
      "id": "25683041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, lúc mới mua máy Ip6- 32Gb đã chạy IOS 11.0.3, hôm qua em nâng lên 11.2.5 cảm giác chạy vẫn ổn, chỉ là pin tụt rất nhanh (sao cũng IOS 11 mà có sự khác nhau thế?). Giờ em hạ xuống 11.0.3 thì máy trở lại như ban đầu không? Em dùng ITunes vẫn hạ được như thường",
      "answer": "Chào bạn,Hiện Apple đã không còn hỗ trợ cho máy hạ xuống phiên bản 11.0.3 nên tạm thời bạn có thể nâng cấp máy lên phiên bản mới hơn xem có khắc phục được tình trạng này không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.483597,
      "id": "20219107",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mới tại tgdđ chạy sẵn ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Phi,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khi mới mua sẽ chạy sẵn hệ điều hành IOS 10 đó ạ. Anh có thể về cập nhật bản mới nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.461776,
      "id": "30532368",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới lên ios 12 cho ip6 của em, em thấy ios 12 xài nhanh nóng máy nên em muốn xuống ios 11 thì em làm cách nào thế qtv mong qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc hiện tại Apple không còn hỗ trợ hạ hệ điều hành máy xuống Ios 11 ạ monh anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.417474,
      "id": "24723208",
      "field_search": "question",
      "question": "máy hiện có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hiện tại chỉ còn màu vàng đồng ở siêu thị bên em thôi anh ơi, nếu quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.417474,
      "id": "18574196",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.413441,
      "id": "23812092",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc nói từ mic mình sang loa ngoài máy khác không được cho e hỏi sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.347319,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.334092,
      "id": "24164732",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho em hỏi hôm qua em tải ứng dụng trên safari với mấy ứng dụng không có trên appstore về em xoá rồi mà giờ máy vẫn đứng vẫn chậm. Máy e là máy mới mua luôn mà h nó lag vậy là bị gì vậy anh. Giúp e ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.319997,
      "id": "22676871",
      "field_search": "question",
      "question": "Sdt xxxx4483470 Lúc em có mua 1 ip6 32g  A xem giúp em mấy này trị giá hiện tại được bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Quý,iPhone 6 32GB hiện tại có giá 8.990.000₫ anh nhé, nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3119545,
      "id": "20890504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao iPhone 6 32gb của e mới mua được 2 ngày sao nghe âm lượng max volum thì bị rè vậy. E ra bảo hành có được đổi máy mới không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh.Với trương hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2673435,
      "id": "21227304",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mới ra fai hông ah? Nếu muốn mua thì nên mua máy mới hay máy cũ sẽ tốt ok hơn ah",
      "answer": "Vâng trường hợp này nếu chị muốn mua sản phẩm dùng lâu và có điều kiện kinh tế tốt thì mua hàng mới tốt hơn chị nha và sản phẩm này bên em là hàng mới đó ạ Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.263805,
      "id": "19949428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IOS 10 cụ thể là 10. mấy vậy? cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất là 10.3.2 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.224261,
      "id": "19815250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em mới mua hôm kia sạt đủ 8tiếng thì sử dụng 3tiếng thì pin rút nhanh vậy máy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}